魯魯修劇場版同netflix上果兩季有咩分别

係netflix追緊
又見到有出劇場版
劇情一樣定新野黎？

btw,朱雀真係好嘔心

劇場版總篇集+改動部份劇情

咁好似睇劇場版快手d睇完
依家先睇到第一集中後段，已經覺得拖拖地

劇場版快過頭，唔睇TV會唔知做緊咩

劇場版飛好多劇情
建議第一次睇就慢慢追返果兩季

上網開兩倍速睇

學校條線其實可唔可以飛晒佢
革革下命突然話返學校搞祭典，心諗做乜鳩

會長對波好正

個劇場版飛得太快，對魯魯修既心理變化搞琴好似突然話轉就轉
最重要係夏麗無死，R2果時明明夏麗既死係對魯魯修既轉變最大因素

劇場版有改動
連落新續作

復活的魯魯修
睇死佢到時復活既係「魯魯修既精神同理念」

夏麗條線喊濕幾個枕頭

緊係一定要睇TV版先啦....總集篇就算整得好唔好都一定壓/cut走唔少野...最多TV睇到邊度悶D咪1.5速睇囉

第一季都嫌拖嘅話斬番算啦
R2你點頂

第一次睇tv先啦

得果50集都厭太長就唔好睇算啦
跳完又睇唔明
總集篇係比FANS睇

當年睇R2睇到第14集都冇咩違和感
返去睇
返第1季仲以為自己又開錯

新果套劇場版真係睇唔睇都無所謂
夾硬想出魯魯修復活cap水
啲bgm又亂咁黎

復活魯魯修之前復活夏麗